有個疑似日本人想做關於反送中嘅調查，有問卷做

各位手足，我是一名在日本法政大學院政策創造研究科讀研的學生，我的研究題目是香港的「反送中」！今年1月我已經在香港做過採訪，感謝當時手足們的幫忙！為了儘快完善論文，希望能夠再次得到各位手足的協力，幫我完成一個網絡問卷調查（共19題，得到手足建議後追加4道，問題很簡單）。問卷只用於我的個人研究，不會向第三方提供，感謝各位手足的幫忙，也歡迎幫忙轉發，謝謝！

問卷調查地址

來源

問卷只用於我的個人研究，不會向第三方提供

研究點樣冇第三方

讀研大陸詞

推

安全的唔好登入google做